統計了C朗和美斯國家隊所有比賽詳細數據包括時間進球以及對手當時排名

由於缺少2007年6月之前的月度排名，以國際足聯給出的年度排名代替。
對陣球隊當時排名採用比賽之前最近的國際足聯排名。
希望雙方球迷理性看待數據！
先上統計結論：
C朗對陣前10進球10粒，美斯對陣前10進球5粒。
C朗對陣前50進球35粒，美斯對陣前50進球26粒。
需要指出的是之前爭議較大的美斯對陣厄瓜多爾世預賽的帽子戲法發生在2017年10月10號，在前一個國際足聯排名日（2017-09-14）排名35名，在此之後一個國際足聯排名日（2017-10-16）排名60名，根據我們的數據選取規則，選擇了35名作為當時排名。

我轉貼的

樓主既然唔死可否不再分化朗美迷

希望雙方球迷理性看待數據！

唔過兩頁

我覺得要分過高下，
C朗地位不能與美斯相比
拒絕雙嬌

點解我美斯會輸咁多

呼籲各位花迷同朗迷聽日齊心救港，

之後先慢慢互屌

係咪計埋友誼賽

睇表無

講埋呢次 拒絕雙嬌

牙朗首席fans唔係話強行雙驕對弱隊先入波咩
點解對排名30位以下既次數多差唔多一倍但入波仲少過人地

明明有呢張又唔用
*2018世界盃前

南美國家 每4年中有2年 係只有友誼賽

樓主嗰張又update 有2019比賽
又計埋當時排名
仲有咩原因要睇呢張

可能靚啲掛

牙朗對手全部都係不知名國家！

有晒排名了

前20

友誼球王梅西

關鍵球王 vs 友誼球王

2018 開始唔計